有冇沙駕既巴絲既考期唔急 可以同小弟交換 薄酬

本人因爲遲下份工要渣車
要急住考個車牌
有冇巴打絲打 係沙田駕駛學院學車
黎緊12-3個月 有考期
又唔急著考到車牌既
同我換一換 我個考期係7月
薄酬

可以咁樣換？

好似可以 但要雙方一齊去整

如果fail左點算
急就不如報運輸處個期 搵師傅學啦
沙駕耐到cls

點解你會假設你一定pass到?

就算唔可以1 take pass 都起碼早左再排
有早好過遲

沙駕易d
最緊要快

好似? 你唔係肯定得先搵人換?

拎住袋錢企係沙駕門口等人

你肯定first take 本身已經有期
可以咁樣換?

你第一次冇得換架
果個綁死左邊日就邊日

係重考先有得換
如果唔係呢樣變撚左一門生意啦
賣考期

要retake先得咩
甘就大獲
沙駕排成9個月

咁

咩工
我代你番吧

駕院9個月係好正常
急既又點會去駕院
又要快又要駕院, 無咁完美

搵街外排快期租車考

睇錯，第一次考無得排快期 自膠

外面考好似好難
我又想易d pass

高1% 講到自己pass 硬
留名 預言睇你take 2 3
第4次先pass

一考完牌番工渣車DLLM

沙駕講明由你報名果日到考到個牌最快都要10個月，provided that你一take

嘩，份工要渣車先急住去考個車牌用，睇到都覺得危

加三千ok?

巴打幾時